梁凱晴定梁凱寧

又出垃圾咸濕post

why not both

梗係梁凱寧啦
正撚到

屌你! 梁凱寧真係好撚正呀！

睇呢個po啦

3p兩對奶邊有人頂到

SP肯定梁凱寧
其他唔知

要睇var

初選現象，狂出咸濕po

凱晴緊Ｄ

細路仔先要揀
梁凱寧for sure

一定女上自動un

小朋友才需要揀

負皮100000000次都唔夠屌

兩塊閪洞四隻奶

100%梁凱寧, 對波同個樣正一百倍

我會出凱晴

但可能乳頭黑Ｄ，下面無咁緊

時事台？拉

梁凱寧

晴b ,同g鋒 3p

時事台

如果屌晴ｂ前，要俾g鋒屌，ok嗎？